好驚一拍拖又陷入冇咗自己個個境界

搞到唔想拍拖 好怕付咗 但又停唔到

有無咁嚴重⋯⋯
大家都有自己嘅朋友圈子㗎

你自私啲咪得囉

淨係講拍拖 一陷落去 我會成日諗點樣對人好啲 好似犧牲自己咁樣
搞到自己唔似自己

唔識 其實想大男人d

所以唔拍拖了

我都好驚
依家好似好理性咁
但一陷入一段感情就會冇曬自己
依家望翻 都覺得嗰陣嘅自己唔似自己

Care 一個人真係攰